        
# POLICY
Указывает политику для нового индикатора
Например:

````okerrclient -s 'NAME test' 'POLICY mypolicy' 'OK'````

Имеет смысл только при создании индикаторов (не изменяет политику для уже имеющихся индикаторов, для этого используйте функции API). 

Так же, имеет смысл только если:

- В указанной политике включены опции автосоздания (autocreate) и обновления через HTTP
- Если в политике указан секрет, при запуске okerrclient необходимо указать тото же секрет (-S, --secret) или указать его в файле конфигурации (secret = ...)
- Обновление должно произойти только с адреса в списке разрешенных подсетей (по умолчанию разрешены все адреса)

При обновлении уже имеющихся индикаторов, не имеет эффекта.
